# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, FIRST and other WPILib Contributors
# This file is distributed under the same license as the FIRST Robotics Competition package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 楚涵 张 <zhangchuhan1210@126.com>, 2021
# Yuhao Li <yuhao_li@hotmail.com>, 2021
# Yitong Zhao <lucius300er@outlook.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FIRST Robotics Competition 2022\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-29 04:19+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-10 22:34+0000\n"
"Last-Translator: Yitong Zhao <lucius300er@outlook.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/wpilib/teams/109324/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:4
msgid "Style Guide"
msgstr "格式指南"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:6
msgid ""
"This document contains the various RST/Sphinx specific guidelines for the "
"frc-docs project. For guidelines related to the various WPILib code "
"projects, see `the WPILib GitHub "
"<https://github.com/wpilibsuite/styleguide>`__"
msgstr ""
"本文档包含针对frc-docs项目的各种RST / Sphinx特定准则。有关与各种WPILib代码项目相关的指南，请参见`the WPILib "
"GitHub <https://github.com/wpilibsuite/styleguide>`__"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:9
msgid "Filenames"
msgstr "文件名"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:11
msgid "Use only lowercase alphanumeric characters and ``-`` (minus) symbol."
msgstr "仅使用小写字母数字字符和``-''（减号）。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:13
msgid ""
"For documents that will have an identical software/hardware name, append "
"\"Hardware\" or \"Software\" to the end of the document name. IE, "
"``ultrasonics-hardware.rst``"
msgstr "对于具有相同软件/硬件名称的文档，请在文档名称的末尾附加“硬件”或“软件”。 IE，``超声波-hardware.rst''"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:15
msgid "Suffix filenames with the ``.rst`` extension."
msgstr "后缀名为.rst的文件名。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:17
msgid ""
"If you are having issues editing files with the ``.rst`` extension, the "
"recommended text editor is `Notepad++ <https://notepad-plus-plus.org/>`__. "
"Please make sure that `tabs are replaced with spaces "
"<https://stackoverflow.com/questions/455037/convert-tabs-to-spaces-in-"
"notepad>`__, and the space indentation is set to ``3``."
msgstr ""
"如果您在编辑扩展名为.rst的文件时遇到问题，建议使用的文本编辑器为`Notepad ++ <https://notepad-plus-"
"plus.org/>`__。请确保`tabs are replaced with spaces "
"<https://stackoverflow.com/questions/455037/convert-tabs-to-spaces-in-"
"notepad>`__，并将空格缩进设置为``3'' 。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:20
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:22
msgid ""
"All text content should be on the same line, if you need readability, use "
"the word-wrap function of your editor."
msgstr "所有文本内容应在同一行上，如果需要可读性，请使用编辑器的自动换行功能。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:24
msgid "Use the following case for these terms:"
msgstr "对于这些术语，请依据以下情况："

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:26
msgid "roboRIO (not RoboRIO, roboRio, or RoboRio)"
msgstr "roboRIO (不是 RoboRIO、 roboRio或 RoboRio)"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:27
msgid "LabVIEW (not labview or LabView)"
msgstr "LabVIEW (不是 labview 或 LabView)"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:28
msgid "Visual Studio Code (VS Code) (not vscode, VScode, vs code, etc)"
msgstr "Visual Studio Code (VS Code) (而非 vscode、 VScode、 vs code, etc)"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:29
msgid "macOS (not Mac OS, Mac OSX, Mac OS X, Mac, Mac OS, etc.)"
msgstr "macOS (而非 Mac OS, Mac OSX, Mac OS X, Mac, Mac OS, etc.)"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:30
msgid "GitHub (not github, Github, etc)"
msgstr "GitHub (不是 github, Github, etc)"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:31
msgid "PowerShell (not powershell, Powershell, etc)"
msgstr "PowerShell (不可用 powershell, Powershell, etc)"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:32
msgid "Linux (not linux)"
msgstr "Linux (不可用 linux)"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:33
msgid "Java (not java)"
msgstr "Java (不可用 java)"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:35
msgid ""
"Use the ASCII character set for English text. For special characters (e.g. "
"Greek symbols) use the `standard character entity sets "
"<https://docutils.sourceforge.io/docs/ref/rst/definitions.html#character-"
"entity-sets>`_."
msgstr ""
"将ASCII字符集用于英语文本。对于特殊字符（例如希腊符号），请使用标准字符实体集`standard character entity sets "
"<https://docutils.sourceforge.io/docs/ref/rst/definitions.html#character-"
"entity-sets>`_。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:37
msgid ""
"Use ``.. math::`` for standalone equations and ``:math:`` for inline "
"equations.  A useful LaTeX equation cheat sheet can be found `here "
"<https://www.reed.edu/academic_support/pdfs/qskills/latexcheatsheet.pdf>`_."
msgstr ""
"对单个方程式使用\".. math ::\"，对于行内方程式使用'':math:''。可以在`here "
"<https://www.reed.edu/academic_support/pdfs/qskills/latexcheatsheet.pdf>`_找到有用的LaTeX公式备忘单。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:39
msgid "Use literals for filenames, function, and variable names."
msgstr "对于文件名，函数和变量名，请使用文字。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:41
msgid ""
"Use of the registered trademarks *FIRST*\\ |reg| and FRC\\ |reg| should "
"follow the Policy from `this page <https://www.firstinspires.org/brand>`__. "
"Specifically, where possible (i.e. not nested inside other markup or in a "
"document title), the first use of the trademarks should have the |reg| "
"symbol and all instances of *FIRST* should be italicized. The |reg| symbol "
"can be added by using ``.. include:: <isonum.txt>`` at the top of the "
"document and then using ``*FIRST*\\ |reg|`` or ``FRC\\ |reg|``."
msgstr ""
"注册商标的使用* FIRST * \\ |reg|和FRC \\ |reg|应遵循 `this page "
"<https://www.firstinspires.org/brand>`__中的政策。具体而言，在可能的情况下（即不嵌套在其他标记中或文档标题中），商标的首次使用应使用"
" |reg| 符号，并且*FIRST*的所有实例均应以斜体显示。 |reg|可以通过在文档顶部使用``.. include:: "
"<isonum.txt>`` ，然后使用``*FIRST*\\ |reg|`` 或 ``FRC\\ |reg|``来添加符号。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:43
msgid ""
"Commonly used terms should be added to the :ref:`docs/software/frc-"
"glossary:FRC Glossary`.  You can reference items in the glossary by using "
"``:term:`deprecated```."
msgstr ""
"常用术语应添加到docs / software / frc-"
"glossary：FRC术语表中。您可以通过使用：term：`deprecated`来引用词汇表中的项目。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:46
msgid "Whitespace"
msgstr "空白"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:49
msgid "Indentation"
msgstr "缩进"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:51
msgid ""
"Indentation should *always* match the previous level of indentation *unless*"
" you are creating a new content block."
msgstr "缩进应该*始终*匹配先前的缩进级别*除非*正在创建新的内容块。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:53
msgid ""
"Indentation of content directives as new line ``.. toctree::``  should be "
"`3` spaces."
msgstr "内容指令的缩进作为新行``.. toctree ::``应该是3个空格。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:56
msgid "Blank Lines"
msgstr "空行"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:58
msgid ""
"There should be ``1`` blank lines separating basic text blocks and section "
"titles. There *should* be ``1`` blank line separating text blocks *and* "
"content directives."
msgstr "基本文本块和章节标题之间应有“ 1”空白行。 *应当*分隔文本块和内容指令的空白行应为“ 1”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:61
msgid "Interior Whitespace"
msgstr "内部空白"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:63
msgid "Use one space between sentences."
msgstr "段落中使用一个空格。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:66
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:68
msgid ""
"Headings should be in the following structure. Heading underlines should "
"match the same number of characters as the heading itself."
msgstr "标题应采用以下结构。标题下划线应与标题本身匹配相同数量的字符。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:70
msgid ""
"``=`` for document titles. *Do not* use this more than *once* per article."
msgstr "``=``用于文档标题。 每篇文章的使用次数*不得*超过*一次*。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:71
msgid "``-`` for document sections"
msgstr "``-''用于文档章节"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:72
msgid "``^`` for document sub-sections"
msgstr "``^``用于文档子章节"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:73
msgid "``~`` for document sub-sub-sections"
msgstr "\"~\"代表文档子子章节"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:74
msgid ""
"If you need to use any lower levels of structure, you're doing things wrong."
msgstr "如果您需要使用任何较低级别的结构，那么您应该有些事情出错了。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:76
msgid "Use title case for headings."
msgstr "标题使用标题大小写字体。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:79
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:81
msgid ""
"Lists should have a new line in between each indent level. The highest "
"indent should have ``0`` indentation, and subsequent sublists should have an"
" indentation starting at the first character of the previous indentation."
msgstr "列表在每个缩进级别之间应有一个新行。最高的缩进应具有``0''缩进，并且随后的子列表应具有从前一个缩进的第一个字符开始的缩进。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:95
msgid "Code blocks"
msgstr "代码块"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:97
msgid "All code blocks should have a language specified."
msgstr "所有代码块都应指定一种编程语言。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:99
msgid ""
"Exception: Content where formatting must be preserved and has no language. "
"Instead use ``text``."
msgstr "例外：必须保留格式且没有编程语言的内容。使用``text''代替。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:101
msgid ""
"Follow the `WPILib style guide "
"<https://github.com/wpilibsuite/styleguide/>`_ for C++ and Java example "
"code. For example, use two spaces for indentation in C++ and Java."
msgstr ""
"对于C ++和Java示例代码，请遵循`WPILib style guide "
"<https://github.com/wpilibsuite/styleguide/>`_ 。例如，在C ++和Java中使用两个空格进行缩进。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:129
msgid "Admonitions"
msgstr "警告"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:131
msgid ""
"Admonitions (list `here "
"<https://docutils.sourceforge.io/docs/ref/rst/directives.html#admonitions>`__)"
" should have their text on the same line as the admonition itself. There are"
" exceptions to this rule however, when having multiple sections of content "
"inside of admonition. Generally having multiple sections of content inside "
"of an admonition is not recommended."
msgstr ""
"警告（在`here "
"<https://docutils.sourceforge.io/docs/ref/rst/directives.html#admonitions>`__列出）的文字应与警告本身位于同一行。但是，当警告中包含多个内容部分时，此规则也有例外。通常，建议不要在一条警告中包含多个内容部分。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:133
msgid "Use"
msgstr "用途"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:139
msgid "NOT"
msgstr "不"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:147
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:173
msgid ""
"However, in some cases where the same link must be referenced multiple "
"times, the syntax below is accepted."
msgstr "但是，在某些必须多次引用同一链接情况下，则接受以下语法。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:182
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:184
msgid ""
"Images should be created with ``1`` new line separating content and "
"directive."
msgstr "图像应使用“ 1”新行，将内容和指令分隔开。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:186
msgid ""
"All images (including vectors) should be less than ``500`` kilobytes in "
"size. Please make use of a smaller resolution and more efficient compression"
" algorithms."
msgstr "所有图像（包括矢量）的大小应小于``500''kb字节。请使用较小的分辨率和更有效的压缩算法。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:194
msgid "Image Files"
msgstr "图片文档"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:196
msgid ""
"Image files should be stored in the document directory, sub-directory of "
"``document-name/images``"
msgstr "图像文件应存储在文档目录中的``document-name/images''子目录中"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:198
msgid ""
"They should follow the naming scheme of ``short-description.png``, where the"
" name of the image is a short description of what the image shows. This "
"should be less than ``24`` characters."
msgstr ""
"他们应遵循``short-description.png''的命名方案，其中图像名称是对图像显示内容的简短描述。该字符应少于``24''个字符。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:200
msgid ""
"They should be of the ``.png`` or ``.jpg`` image extension. ``.gif`` is "
"unacceptable due to storage and accessibility concerns."
msgstr "它们应该是.png或.jpg图片扩展名。出于存储和可访问性的考虑，.gif是不可接受的。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:202
msgid ""
"Accessibility is important! Images should be marked with a ``:alt:`` "
"directive."
msgstr "可访问性很重要！图像应该用``:alt:``指令标记。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:210
msgid "Vector Images"
msgstr "矢量图"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:212
msgid ""
"SVG files are supported through the ``svg2pdfconverter`` Sphinx extension."
msgstr "SVG文件通过Sphinx扩展``svg2pdfconverter``支持。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:214
msgid "Simply use them as you would with any other image."
msgstr "就像使用其他任何图像一样，只需简单地使用它们即可。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:216
msgid ""
"Ensure that any embedded images in the vector do not bloat the vector to "
"exceed the 500KB limit."
msgstr "确保矢量中的任何嵌入图像都不会使矢量膨胀到超过500KB的限制。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:224
msgid "Draw.io Diagrams"
msgstr "Draw.io图"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:226
msgid ""
"Draw.io (also known as `diagrams.net <https://app.diagrams.net/>`__) "
"diagrams are supported through ``svg`` files with embedded ``.drawio`` "
"metadata, allowing the ``svg`` file to act as a source file of the diagrams,"
" and to be rendered like a normal vector graphics file."
msgstr ""
"Draw.io（也称为`diagrams.net "
"<https://app.diagrams.net/>`__）图通过嵌入了.drawio元数据的``svg``文件来支持，从而允许``svg``文件充当图的源文件，并像普通的矢量图形文件一样呈现。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:228
msgid ""
"Simply use them like you would any other vector image, or any other image."
msgstr "只需像使用任何其他矢量图像或任何其他图像一样使用它们。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:236
msgid "Draw.io Files"
msgstr "Draw.io文件"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:238
msgid ""
"Draw.io files follow almost the same naming scheme as normal images. To keep"
" track of files that have the embedded ``.drawio`` metadata, append a "
"``.drawio`` to the end of the file name, before the extension, meaning the "
"name of the file should be ``document-title-1.drawio.svg`` and so on. "
"Additionally, diagrams should be stored in the document directory in a sub-"
"folder named ``diagrams``."
msgstr ""
"Draw.io文件遵循与普通图像几乎相同的命名方案。为了跟踪嵌入了.drawio元数据的文件，请在扩展名之前的文件名末尾附加.drawio，这意味着文件名应为"
" ``document-title-1.drawio.svg``等。此外，图表应存储在文档目录中名为``diagrams''的子文件夹中。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:240
msgid ""
"For the specifics of saving a diagram as a ``.svg`` with metadata, take a "
"look at :ref:`docs/contributing/frc-docs/drawio-saving-instructions:Draw.io "
"Saving Instructions`."
msgstr ""
"有关将图另存为带有元数据的.svg的细节，请查看:ref:`docs/contributing/frc-docs/drawio-saving-"
"instructions:Draw.io Saving Instructions`。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:242
msgid ""
"Make sure you don't modify any file that is in a ``diagrams`` folder, or "
"ends in ``.drawio.svg`` in any program other than draw.io, otherwise you "
"might risk breaking the metadata of the file, making it uneditable."
msgstr ""
"确保不修改“diagrams”文件夹中的任何文件或在draw.io以外的任何程序中以.drawio.svg结尾的文件，否则可能会破坏文件的元数据，使其无法编辑。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:245
msgid "File Extensions"
msgstr "文档扩展名"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:247
msgid "File extensions should use code formatting. For example, use:"
msgstr "文件扩展名应使用代码格式。例如使用："

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:253
msgid "instead of:"
msgstr "代替："

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:262
msgid "Table of Contents (TOC)"
msgstr "目录（TOC）"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:264
msgid ""
"Each category should contain an ``index.rst``. This index file should "
"contain a ``maxdepth`` of ``1``. Sub-categories are acceptable, with a "
"``maxdepth`` of 1."
msgstr ""
"每个类别都应包含一个“ index.rst”。该索引文件应包含``1''的``maxdepth''。子类别是可接受的，只要``maxdepth''为1。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:266
msgid ""
"The category ``index.rst`` file can then be added added to the root index "
"file located at ``source/index.rst``."
msgstr "然后可以将类别“ index.rst”文件添加到位于 ``source/index.rst``的根索引文件中。"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:269
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:286
msgid "Important Note!"
msgstr "务必留意！"

#: ../../frc-docs/source/docs/contributing/frc-docs/style-guide.rst:288
msgid ""
"This list is not exhaustive and administrators reserve the right to make "
"changes. Changes will be reflected in this document."
msgstr "此列表并不详尽，管理员保留进行更改的权利。更改将反映在本文档中。"
